深圳想超越香港其實唔難

只要香港人月入低過2000
深圳就可以超越香港
恭喜恭喜

好快香港變成深圳市下嘅一個區

有冇原片，斬件睇得好辛苦

梗係唔難啦
將香港個水平拉到低過深圳就得

廢 up！深圳總體一早超越香港啦！

可能係呢條